大家唔明復仇4既時間線問題可以去睇一套動漫

睇下命運石之門就明嫁啦

都完全唔撚同

根本就差唔多。冇話100%一樣
只係主角能力 復仇4冇咋
冇改變野就同主線一樣，改變左野就多左時間線啊
我諗你都係唔明

唔講啦，你睇多次啦
見無人理你就覆下你

睇左就會明，我緊係知唔撚同啦，扮咩撚野

嗯嗯，世事都比你看透